啾啾妹跟本係港女做公主既攻略 港男既剋星

歪理當真理
成日講到好似要對女朋友百般遷就
當佢係公主咁樣先叫幸福
仲要最好養到啲港女係手殘腳咁 咩撚都唔使佢做
啲港女睇完又真係腦殘到覺得呢啲先係真正錫佢咁
你唔咁做就係你唔夠愛佢

以前睇佢既post 好似好好笑咁
依家睇只有苦笑

2018/10/08/132022_eb749c3d3a5bf33db372366589361039.png[/img]

who?

無睇就好

Stop making 唔識串 people famous

啾啾妹台妹黎

最恐怖係覺得自己真係公主